一日一罐梳打水會唔會死？

見佢成份得 鈉 每一千毫升有7mg
有冇話人體吸收太多鈉會死

試下咪知

唉...唔好提，我幾個老友都係咁去咗

Btw 梳打水真係冇得輸 有氣得黎又比其他汽水健康

健康但你擔心會早死

做你老友真係慘 冇啦啦俾你咀咒

相比其他汽水健康d je, 唔代表冇機會死

我係唔係識你？我都有frd咁啱係飲太多soda water而死

放心啦 佢都冇老友

一日飲八杯水都係會死

Ching識波

得果7ppm嘅鈉有咩好驚?不過飲太多梳打水的確唔太好，例如牙齒會鈣質流失
但係一日一罐應該對健康無太大影響啩...

醫生在此
唔會 正常成年人一日嘅建議吸收喺2000mg

*建議上限

多謝醫生上創意台解答連登仔疑難

試下天然氣泡水？